拒絕咗一個見佢嘅機會

如果見你
要請假
冇收入影響生活
我只好被迫放棄哩個星你嘅機會

雖然你亦唔知道原本過幾日可以見到我
但唔知你又有冇諗起我呢？

為我作出嘅決定感到難過。。。

請日假就冇飯食. 都係一個人算啦.

工作關係有啲複雜
總之本身好唔穩定收入
如果再唔返就冇四份一